屌 好笑

投稿 #000067 #警嫂

我同我老公結左婚成十幾年，有一對仔女。佢就做防暴既，我同佢平時關係其實唔錯，但因為大家都成4張野，佢工作又好辛苦，所以大家性關係其實好少。不過自己又正值狼虎之年，成日都好想要，但佢就係無乜mood搞，就算搞都好快就完事。

喺一次老公班同事gathering既機緣巧合之下，我識到佢一個啱啱至出黎工作、廿幾歲既後生同事。之後我地就會whatsapp傾下閒計，有次無意中佢同我講其實佢都有喺出面約炮，問我會唔會都想試下，搞到我心郁郁，最後就同佢約去酒店扑左。

其實自此之後我個心都好自責，覺得好對唔住老公，佢做野咁辛苦都仲俾帽佢戴。但下面真係好痕... 同埋佢同事做愛技巧真係猛好多，成日下下頂到我high爆，同我老公真係完全無得比。而且個男仔成日都問我可唔可同佢一齊，即使我有仔女佢都唔介意，因為佢覺得同我身心都好夾，但我真係唔想玩咁大。始終我老公份糧依家都係高過佢，為左兩個仔女平時既學習、成長洗費著想，我唔想依家就同我老公離婚。為左保持家庭幸福美滿，我唯有keep住呢個長期SP既同時，繼續做好我既好太太既角色，盡心盡力咁照顧頭家。

去到琴晚凌晨，我老工喺上環清完場放工返黎，就好嬲、超火爆咁同我呻："今日d同事都唔知發咩神經，無啦啦喺天橋上面向住我地下面班手足射催淚彈，都唔知佢地癡乜鬼線！唔講以為係想攞我命！"當我老公沖涼既時候，我個SP打電話黎同我講："唔好意思呀，我今日真係一時三刻錯手射到你老公架咋，我唔係有心架。我想射既人只有你一個架咋，你唔好嬲我呀。"

我諗諗下，就答佢："你都係等我幫佢買左人壽先，到時有一大筆保險賠償又有安家費，到時我同你由朝到晚喺屋企扑野扑天光都得啦。"

投稿日期 30/7/2019

震憾消息！警隊最高密令，不惜犧牲三四十個前線兄弟性命

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區